路透社引述資深警官 不滿林鄭處理手法 形容為瘋狂

立法會原訂於周三 （12日）就修訂逃犯條例恢復二讀，惹起大批市民包圍立法會，最終引發警民衝突，警方更出動橡膠子彈和布袋彈驅散，超過80人受傷。路透社周五（14日）報道，引述多名資深警官指，衝突事件令他們感到左右兩難，又認為示威者要求撤回修例的訴求並非不合理，一切源於港人對內地法律制度的不信任。

報道續引述，林鄭月娥漠視民意經已引起警隊不滿，指責她處理今次危機手法，形容為「瘋狂」（Madness）。而今次能夠解決問題的並非警隊或示威者，唯獨是林鄭月娥。

而另一資深執法人員表示，今次示威者比以往更加堅定，倘政府不讓步，暴力將持續升級。

互割
咬

做咩學埋泛民啲衰野呀
泛民進步左唔割席啦

死警渣打完香港人 開槍
今日反手9up幾句就想市民放過你地
等反送中成功撤回 下個清算對象就係死警渣

連外國記者都識玩

就係警犬不滿都冇用 講多兩講換一批公安落黎
一樣咁打香港人

左右兩難係唔會招招都唔狠

玩離間

左右兩難係唔會招招都咁狠

警犬割返轉頭

又放風？屌你啦

fact check ？ 傳就唔撚信，又想幫死黑警洗底？

大家都係專心聽日遊行

喂阿哥
乳貼都大過你張蓆囉喎

無一個無辜，咪撚扮受害者啊屌你老母

割蓆
督灰
但今次發生係對家陣營

哩啲濕鳩放風都係為推缷責任
777都坐唔耐咪入哂佢數囉

we don't give a fuck

你哋自己嘅嘢唔關我哋事

扮分歧？

四萬幾人屌老母喎

資深應該係英國佬教落嗰批人

5年前泛民瘋狂割蓆
今日建制，高官，中共同龜鬥快割蓆

大家唔好俾呢d影響
5年前已經放過類似嘅風
結果魚革同612佢地咪又係齊心大大棍打示威者

Reuters:

呢句點出咗今次行動點解比以前有效
同埋由和理非開始逐步升級成勇武嘅重要性

癲得過你班狗?
咪諗住割呀

做得警隊都唔會有良心

冇良心既都走曬

點解無拿拿掉個英文（madness)出嚟？
個資深警官個鬼佬？

咪睇下聽日咩表現囉 行動最誠實

即管互推啦
你覺得咁樣開槍同放彈香港人會原諒你？推到你上海牙阿。

有權選擇瞄準高1cm
唔係左右做人難， 係警犬唔配做人

內部一早不滿啦
有良心既話打幾大力
打唔打 自己決定啦
開槍就射唔中啦

今次真係連對和理非非好堅定既人都支持人衝擊，多謝林鄭同警犬

劇本可能係果兩個白衫放風想洗白割席
之後退休un un腳返鄉下

可能見外面市民真係太誇張喇只係提出

淋病已經講咗禮拜三當日係嚴重衝突唔係暴動, 黑警冇警告下開槍射示威者仲要打頭, 點罰法?

劈炮唔撈唔清算你

收皮啦 出事以為割席有用? 警犬一定要比清算

露個面先囉，睇下你果日有冇份打有冇份噴先講啦

割蓆割到咁....我真係.........忍唔住笑

你就想 射頭穿眼打記者打中學生
唔止係市民清算 班警渣要受法律制裁判監

感冒會傳染 傳染完會快啲治癒
咁上下道理

我係講緊非前線嗰班

開槍嗰啲要問吊

林鄭落order叫你地開鎗，亂打示威者？
叫你地成班圍摳一個訓係地女仔？
要你地對人頭開鎗？
要你地成班癲狗咁stop and search ?
企係到，攞住箱水乜都冇做但俾十幾個畜龍襟落地下打又係林鄭要求？

收皮啦！屌你老母！講兩句想洗白！？

原文路透社

仲有打記住 記你老母，咪以為割撚到席啦！
香港人一世都記得你地班仆街點撚樣對香港市民！

消息指
引述消息人士
據稱
可靠線報

記者

依家講撚到明
最後搞店哂D野一撚定清算你地

比以往更堅定！

又洗底啦屌你老母

林奠呢鑊你仲唔仆街冚家產

Cut 晒佢地d 外國visa, 擊中要害

心理戰見效了
佢連一哥都擺上台，更何況下面果啲

最後一句

示威者只更加堅定
因為知道咁做係有效
下次只會更加激烈

現場指揮官判斷黎

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

咁又落order開槍

被全世界割蓆都無離棄過班狗

我唔理你地入面點諗，你地一日擋住我地條路一日就仲係我地既敵人

我又覺得咁 只要係不利敵方陣營嘅資訊 我地不嬲都唔駛信 我地繼續做自己野
反而要瘋狂傳開佢

對面稍微脆弱嘅人就會開始動搖

到政府割

Do it

敵人的敵人就係朋友，老毛教我地，要拉一派打一派。

出名啦，畀壓力其他警察

我地一早叫d公安企係公義果邊實冇死 你選擇做極權政府嘅工具就預左有呢一日 各位將同情心放係班義士度 你對佢地好 只會比機會佢地對付我地下一代 件事完左先黎站邊果d都係仆街黎 各位已經俾人昆左廿年 唔好再信

鬥快切！！！！

我唸係2014之前
冇人想同警民關係搞到咁差
都想警察做返保護市民既事
過左2014 警方有冇做d咩補救？
反而加多d裝備 高姿態話比市民知
你反抗就有新裝備屌打你
到到2019 警方又高姿態令到市民對警方反感
事後 清算警方好難走得甩

唔好咁多廢話
扮撚晒不滿鳩up下
係咁不滿就集體遺抗不合理既命令
開槍打鳩市民同我講你都不滿?
我屌你老母死警狗啊！

仲有
21號想批錢人工島
26號國歌法

資深警犬呀
你以為係毅進星？

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

隻中目標，不要分散聲音

山竹 單野 都知佢 傻既

哦，原來始作蛹者係警察
林鄭都話左係自己有做錯啦，警察竟然自把自為打遊行人士，仲自作主張將佢地話係暴徒，咁即係誣衊特首向暴徒屈服架啫

一係就成班倒戈，唔係成日放風話不滿根本無撚意思

係咪做訓練個兩個鬼佬

同步進行啦駛撚等
射平民噴記者

屌你老母你地不滿可以揀唔跟order, 但事實你地冇, 仲打得好撚開心添, 依家想黎扮委屈, 陷家剷啦食屎狗

原來警察先係幕後黑手, 我地大家都誤會左林鄭

唔係想比黑驚洗低

係要想班黑警罪加一等呀

警方真心要搞返次當面道歉，然後該有罪嘅警察都應該入返罪，過份武力，攻擊記者，攻擊議員，仲有咩

咪係
因間又有人話黑警都係打份工

狗咬狗扮內疚？

爆完頭叫不滿
冇一個黑警係無辜

警犬得罪哂班記者
射記者射得咁開心啦

全部都係仆街

唔理啦 點都要清算：

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

前線果兩個都係外藉

割蓆都無用，沒有一個黑警是無辜的

犬犬扮乜鳩？同林鄭一齊收檔啦